［連仔入］ World台可以改善下

可以仔細分埋語言sub channel
因為一入去亂到仆街
人地要搵一個自己語言嘅post可能碌好耐
同埋可唔可以加個
好似fb/ins translation嘅嘢
類似tap to see translation
就可以translate去user default嘅語言
咁樣嘅話就可以唔洗巴絲自己翻譯兩次
個效率高好多

pish